<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Асгард ПвП сервер on АсгардПвП</title>
    <link>/ru/</link>
    <description>Recent content in Асгард ПвП сервер on АсгардПвП</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</lastBuildDate><atom:link href="/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Breakpoints [FBR / FHR / FCR / FRW / IAS]</title>
      <link>/ru/guides/bp/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/bp/</guid>
      <description>В игре Diablo 2 секунда делиться на 25 фреймов. В итоге каждое действие (анимация) измеряется в этих самых фреймах. Достигая определенные пороги, вы увеличиваете скорость соответствующих анимаций.  Красным цветом будут указаны рекомендуемые пороги..  Стоит упомянуть, что последующие рекомендации ориентированы на ПвП.  FBR  Когда вас бьют физическим уроном - у вас есть шанс блокировать удар при условии, что у вас имеется Shield. Во время блока никакие другие физические атаки не наносят урон.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>C/T трик [CT]</title>
      <link>/ru/guides/ct/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/ct/</guid>
      <description>Название C/T берёт своё начало от дефолтных биндов кнопок, которые используются для этого приёма.  C — Character Screen  T— Skill Tree  (естественно, эти бинды нужно поменять на подходящие вам. лично у меня они стоят так: «A» — CS, «S» — ST, но при игре за Хаммера кнопок много и Fanaticism пришлось забиндить на «T», что не очень удобно. у одного моего знакомого бинды стоять на «C» — CS и «B» — ST.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diablo 2 PvP/Duels #начинающему ПвП-шнику посвящается</title>
      <link>/ru/guides/pvp/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/pvp/</guid>
      <description>Здравствуй, дорогой друг! Эта статья будет посвящена всем тем, кто только-только начал свой путь ПвП-шника в игре Diablo 2. В ней я постараюсь показать общую картину, дать вам некоторые советы (направить вас на верный путь, так сказать) и мотивировать..  Diablo 2 — это культовый Hack’n’Slash всех времён. Эта игра действительно сделана с умом. В неё вкладывали душу и делалась она на века. Тогда о прибыли и не думали. Целью было создать что-то действительно уникальное и стоящее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skill Bug[SB]</title>
      <link>/ru/guides/sb/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/sb/</guid>
      <description>The thing with this trick is a visual display of one skill, while you are actually using another.   In this case, Sorc is actually using Inferno, but Frozen Orb is displayed instead with FPA (Frames Per Attack) of Inferno. When performing Skill Bug all characters (except Paladin and Barbarian) do it while standing in one spot.  How does that help us in PvP, since it is just a &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Truth about PvP on PG</title>
      <link>/ru/guides/pg/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/pg/</guid>
      <description>Через 20 минут тема была удалена с ПГ без каких либо объяснений. Видимо, боятся правды.  Сразу дам вам спойлер: его нет.  Глубокоуважаемый модератор! Прошу до конца прочитать мою тему. По-началу она покажется очень вызывающей и критично настроенной, но уверяю — несет она самые благие намерения, а именно — привлечение внимание людей к проблеме ПвП. Я, вроде бы никого не оскорбил, ничто не рекламировал (офф есть офф). Да, где-то был чрезмерно резок, но всё это в рамках моего мнения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>What server to pick in 2k21</title>
      <link>/ru/guides/server/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/server/</guid>
      <description>I will try to make a little server classification here. I will point the pros and cons of every single one so it will be up to you to pick which one to play on.  All servers can be divided into:   Official  Unofficial   Official  These are well-known to you Europe/US West/US East/Asia. These are official servers. Ya need to buy a CD-Key to play here for two games: D2 и D2: LoD.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WSG [Weapon Switch Glitch]</title>
      <link>/ru/guides/wsg/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/wsg/</guid>
      <description>Wsg — достаточно простой базовый приём в PvP. Суть приёма заключается в постоянном переключении свапа (swap) во время бега.  Что вы должны знать о свапе:  При свапе сбрасывается анимация FHR При свапе усиливается десинхронизация   FHR  Итак, анимация Faster Hit Recovery в зависимости от класса и сборки длится где-то от 4 до 7 фреймов. Если во время этой анимации сделать Swap, то анимация закончится. 4 и 7 фреймов — это меньше, чем 1/3 секунды, а значит свап нужно делать непрерывно (!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WSM Bug [&#43;Auto WSM]</title>
      <link>/ru/guides/wsm/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/wsm/</guid>
      <description>Когда я со всем этим сам разбирался, мне очень помог данный сайт. Текста там много и написан он на английском. Так что я буду основываться на нём. Многое просто переведу и постараюсь упростить.  Так что на всякий:  (c) all right reserved Xepolite&#39;s shithole!  WSM Bug предназначается для облегчения набора IAS на Claws для набора максимальной скорости каста Traps (9 frame’ов) без! использования скила Burst of Speed.  *Против чаров, наносящих физический урон мы будем использовать Fade, ведь он даёт нам ДР, который сложно набрать со вещей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ГМ правила</title>
      <link>/ru/gm-rules/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/gm-rules/</guid>
      <description>ГМ - это самые распространенные и честные правила для ПвП.  Конкретно эти правила созданы и подстроены под Asgard PvP Realm. В играх с приставкой &#34;gm&#34; (например, &#34;gm duels&#34;) - будьте любезыны их соблюдать, иначе вас запросто может кикнуть один из модераторов. Неоднократное нарушение этого правила может привести к темпо-бану или даже пермачу.  Основные правила  Поединок начинается, когда оба соперника скажут «go» или «g&#34; Выход из игры засчитывается как поражение В командных дуэлях один человек выбирается из каждой команды, чтобы сказать «g» от имени всей команды Переход в другую локацию приводит к поражению (исключение - случайный Телепорт в город, после которого вы сразу же вернулись в Blood moor) Нельзя исчезать с карты противника больше чем на 10 секунд (= пассив?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Гайды</title>
      <link>/ru/guides/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/</guid>
      <description> Diablo 2 PvP/Duels #начинающему ПвП-шнику посвящается НБС [Поезда] Свирлс [Smite/Shock Wave] Скилл баг [SB] Десинк [Jodering] C/T трик [CT] ВСМ баг [+Auto WSM] Стр баг [Str Bug] Танк трик [TT] ВСГ [Weapon Switch Glitch] Приёмы ПвП [Нэймлок, Лок (Стомп), Чейнлок, Чейн]  Пороги/Брейкпоинты/Breakpoints [FBR / FHR / FCR / FRW / IAS] Где поиграть в Diablo 2 в 2k21 Вся правда про PvP на PG  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Десинк [Jodering]</title>
      <link>/ru/guides/desynch/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/desynch/</guid>
      <description>Due to lack of skill, some players decided to ease the usage of buttons on their keyboard and created their own playstyle - jodering. It&#39;s simply desynching around all the map and spamming invisible Hammers, hoping some newbie will fly into them. They even examined the best ways to make desynch better (bumping into holes, etc.). So they created an illusion of skill in desynch usage. Like you must be experienced, so you can master this &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как присоедениться</title>
      <link>/ru/how-to-connect/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/how-to-connect/</guid>
      <description>Шаг 1  Скачайте Диабло 2: Лорд Разрушения.  Шаг 2  Наш сервер поддерживает версии 1.14+ . Если у вас уже есть игра с версией 1.14+, то читайте Шаг 3. Если у вас версия 1.13д или ниже, то вас есть два варианта:  Вариант #1  У нашего сервера стоит автообновление до версии 1.14д. Так что вы можете просто скачать наш рег файл.  Добавьте информацию в реестр. Предварительно закрыв этим все окна Диабло 2, запустите игру от имени Администратора(если этого не сделать, то при авто-обновлении может возникнуть ошибка, при которой вылезет окошко &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>/ru/contacts/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/contacts/</guid>
      <description> Общие:  ДжиЭсПи
Скайп
Дискорд: t4wE#5142
И-мэйл
Фейсбук 
Вконтакте  Стримы:  Твич
Ютьюб
Гудгейм  Конференции в Скайп и Дискорд, где вы можете найти себе соперников:  Скайп
Дискорд </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мод</title>
      <link>/ru/mod-info/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/mod-info/</guid>
      <description>Внимание! Сопротивления на сложности Нормал такие же, как на Хелл (-100 all res). Однако, отображаются они некорректно (визуальный баг), так что считайте резисты самостоятельно! Чтобы избежать этого бага - установите мини-мод. Подробнее внизу данной страницы.  В Ладдере все предметы легитимные.
В Нон-ладдере имеются также багнутые предметы (Bug belt, Wizardspike gloves etc.), гибридные рунные слова и предметы из версии 1.08.  На нашем сервере также есть возможность низкоуровневых дуэлей (30 lvl).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>НБС [Train]</title>
      <link>/ru/guides/ibs/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/ibs/</guid>
      <description>Train (он же «Паровоз» ) это приём за Некроманта — летящий по одной линии паровоз Bone Spirit’ов. Делается он очень просто. Мы зажимаем скилл Bone Spirit в любой из углов экрана. После каста пяти Спиритов переключаемся на ТП и сразу обратно на Bone Spirit. Курсор при этом не двигается.   После 3 паков в таком паровозе летит около 15 Спиритов, а это 75 к магического урона. После пенальти это потенциальные 12 к ХП.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Приёмы ПвП [Нэймлок, Лок (Стомп), Чейнлок, Чейн]</title>
      <link>/ru/guides/stomp/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/stomp/</guid>
      <description>Сразу стоит упомянуть, что если вы играете в оконном режиме (-w в свойствах ярлыка), то вам следует установить Cursor Locker. В противном случае ваш курсор будет постоянно улетать за пределы окна и это будет ужасно сказываться на вашей игре. Так что если хотите научиться дуэлиться в Diablo 2, то обязательно скачайте.   Нэймлок    Начнем с самого простого приема. Он заключается в том чтобы, точно, быстро и прицельно сделать тп (или же навести и зажать атакующим скиллом) на ник соперника.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Рецепты куба</title>
      <link>/ru/cube-recipes/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/cube-recipes/</guid>
      <description>Имейте ввиду, что проще всего просто взять вещи с внутриигровых аккаунтов:  *items (здесь находятся самые популярные крафты и рарки) *chars (здесь находятся готовые одетые персонажи)   Все предметы и персонажи на этих аккаунтах возобновляются каждые 2 часа, так что не стесняйтесь и полностью раздевайте персонажей, забирайте любые предметы.  И только в том случае, если вы не нашли то, что хотели, используйте данные рецепты чтобы с помощью них сварить то, что вы хотите.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Свирлс [Smite/Shock Wave]</title>
      <link>/ru/guides/swirls/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/swirls/</guid>
      <description>Эффект «птичек» над головой (swirls) который многим известен из за скилла Assassin’а Mind Blast также присутствует у таких скиллов как Smite и Shock Wave. Особенность этих «птичек» заключается в том, что до тех пор пока они кружат у вас над головой — любая атака с любым уроном вводит вас в анимацию Faster Hit Recovery. Без птичек анимация появится только тогда, когда вам нанесут урон больше, чем 1/16 ваших ХП (хит пойнтов).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Создать аккаунт</title>
      <link>/ru/create-account/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/create-account/</guid>
      <description>  Помните, что пароль должен состоять максимум из 12 символов!
Иногда происходит баг и при заходе в игру пароль окажется неверным. Это обычно происходит, если пароль содержал что-то кроме латинский букв и цифр . Свяжитесь с нами и мы решим эту проблему.   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Стр баг [Str Bug]</title>
      <link>/ru/guides/str/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/str/</guid>
      <description>Небольшая предыстория:   Во времена, когда ещё не вышел патч «Lord of Destruction» привычная нам игра выглядела немного иначе. Была только лишь сейчас нам известная «классика» . Не было 5 акта, не было чармов, не было рун.  Идея   Во время игры сервер передает информацию вашему клиенту (и всем другим подключенным к данной игре) о том, что происходит.  Например:  Ситуация №1   «Игрок 1 переместился в такую-то точку и использовал такой-то скилл в таком-то направлении.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Танк трик [TT]</title>
      <link>/ru/guides/tt/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/guides/tt/</guid>
      <description>Чтобы осилить этот текст, вам нужно знать, что такое WSG перед дальнейшим чтением.  Итак, Wsg — это приём для «сбрасывания» анимации FHR и увеличения десинхронизации. Но мало кто знает, что это приём можно использовать только при беге, а при телепорте или даже атаке. Никаких особых осложнений/отличий от WSG.   Tank Trick во время телепорта поможет вам избежать попадания на Leap бабра:   Зачастую вы будете попадаться на двойной или даже тройной Leapap   *4 секунда видео  В этом случае вы отделитесь от стака и с большой вероятностью умрёте от одного WW после ТП бабра.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ФПК правила</title>
      <link>/ru/fpk-rules/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Feb 2022 21:20:47 +0300</pubDate>
      
      <guid>/ru/fpk-rules/</guid>
      <description>ФПК это определенные правила, при которых идёт ограничение всего на четырех персонажей: Некромансер, Друид, Варвар, Ассасин.  Конкретно эти правила созданы и подстроены под Asgard PvP Realm. В играх с приставкой &#34;fpk&#34; (например, &#34;fpk duels&#34;) - будьте любезыны их соблюдать, иначе вас запросто может кикнуть один из модераторов. Неоднократное нарушение этого правила может привести к темпо-бану или даже пермачу.  General rules  Поединок начинается, когда оба соперника скажут «go» или «g&#34;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
